有冇人有聽過Flume

啱啱出咗個新mixtape
雖然冇Skin, flume咁正
但係初次聽，覺得Voices, High Beams, Mud, Vitality 都唔錯

唔知有冇人都有聽Flume
個人最鍾意係never be like you同埋take a chance
尤其是take a chance個drop正撚到黐線

佢同chet faker合作嗰期好撚正

聽過

啱呀
Drop the game真係正到痺

有聽過邊首呀ching

有 佢好撚正 最鐘意Flume個album

Sleepless超正
唔知ching最鍾意邊首呢

Ezra 好想一路渣住㗎車一路播

個drop正到飛起

Hi this is flume
Hi this is flume
Hi this is flume

鍾意佢首Hyperreal 同insane

新碟無咁刻意大路仲好聽左

又出咗首新歌

Hyperreal好正
一開頭聽覺得好似h&m啲歌

但係啲歌短咗好多

隻碟一定係睇住聽

Say it都好正

Mixtape Album真係好有創意

兒燈仔係咪唔再聽歌⋯

Flume呢啲咁主流原來都無人理

嗚啊 之前去外國讀書 自己單晒Flume 個album 嚟j
Holding on 都好正

入嚟就係想講呢首

Ching有冇聽埋呢個cover
真係正到痺